［不推文回覆］ 利物浦對阿仙奴 1

軒

原來曼入3粒
我利果然係專業幫人起機

私家雞贏完鏝之後

11 11

新利留名

乜撚嘢賽程嚟

但兩球十二碼都比人救

Cls...

有無CHING可以講解下鏝宜家中堅傷成點

4連戰 好似棒球哦賽程

呢個星期好好休息呀

Laporte potential return date: February 2020.

Stones: October 19.

Sane: December 2019.

證明比人睇贏波唔洗靠4424

先4424左你 然後我唔撚入
證明我有實力贏你 都有實力黑鳩你

出副選算啦杯仔

3日踢兩場 痴撚線

對阿邊爐拎埋張黃停左對av個場算啦

邊爐應該唔出啦

琴晚唔係對面個龍食左春藥一早456左熱狗了
雖然利都有球門楣救返

真係最憎賭波撚講 *睇盤*

生壞腦

聯賽盃出咩人打好

好撚勁 擋子彈咁

me

長賭必輸 有報應的

一定要出 打鏝停左就仆街

留名睇勝利11人 x4場

馬貼幾時好
對鏝出老虎輸一打都唔夠

啲英撚成日玩 crossbar challenge

A13
Hoever gomez lovren 米拿
Bino
Keita la子
張仔 力子 67

我知啊 但高普性格聯賽杯應該換唒啲正選

唔會啦 我覺得會出 elliot

其實幾球都係好正中
最-6係救明奴果球，通左一半大細都無事

以為有咩重大消息
咁就爆咗post

沙基利係咪唔再諗住出場

佢返黎未

好似仲未傷好？

好撚on9

elliott咪67

唔好再出錯新沙比就得 要罰錢

啲新仔 得佢叫做睇得出有潛力
隻包皮仔唔掂

但後備龍黎講算好高汁

睇盤知輸贏

後防
Ki-jana vdb vdj lomo
荷蘭防線 頂一頂

飛彈救到 射邊救到 補射救到 通渠都救到
救唔到嘅係彈地同12m
12m連反應都冇真係好大對比

隻vorm膠到收皮

Oblak 有年決賽12碼都想靠反應救
點知收曬皮

Adrian
Milner Gomez Lovren Larouci
Keita Ox Jones
Elliott Brewster Shaqiri

性感0防中

TAA果球好有當年謝隊影子
入咗真係j死牙jan

彈地果球有啲似奧燒仲fit果時
射波好鐘意射彈地波

Adrian
Milner Gomez Lovren Larouci
Ox Lalala Keita Jones
Brewster Origi

442

渣土全攻陣炒人9:0
大勝吧浦記

我自己諗就係

Adrian
Milner Gomez Lovern Larouci/(Lewis?)
Keita Ox Lallana
Elliott Origi Jones

有短可能係
Adrian
Milner Gomez Lovern Larouci/(Lewis?)
Keita Ox
Elliott Shaqir Jones
Origi

踢得咁西唔洗搵戰犯？

最重要都係收班歐冠決賽1分鐘入波殺死比賽嘅球評家皮

ozil bounce
增加不規則性令到佢難救

ozil 果隻唔同啵
不過都靚

16
屌你老母好似fifa禁錯咁

直頭君子炮再世

奧燒呢啲要全隊為佢服務既創造（散步？）型攻中似乎已經唔係太適合而家既球壇 隊隊都講緊十上十落 以前幾鐘意佢

係又幾好睇
但深夜西波 仲要搵link

唔算西啦

我知 純粹係因為彈地所以聯想到

我軒入波前真係西到無輪
見到全世界都屌但又無力反駁

奧燒專登
但呢球係神軒撻左

Hendo nuclear bounce

睇得出 仲要左腳

有新火焰射球gif未

Hoever要打國際賽
沙短未知好返未

應該係呢11人

Adrian
Milner Gomez Lovren Larouci
Ox Lalala Keita Jones
Origi Brewster

Sub: 67, Lewis, VDB

個人傾向
打返個442比Brewster射下波入下波拎下信心先

好似有數據睇過佢全隊入面跑頭3
好似

Keep住散步
但佢啲直線真係藝術黎

講撻入 我記得上年/前年 又係對熱 沙拿撻入

打返433算啦 ox la keita三中場

踢都咁撚好都西
利撚

係得老母西足全場啫

嘩撚咗出聲
然後咁都救到又嘩多聲
勁過洛里斯好多

啲攻勢唔差
係射得正同對手龍門有態
係守嘅問題大啲

岩呀
嬴波都西口西面

咪玩啦如果對面唔係林源三上身
上半場都入到2-3球

想睇idiot

至少水貨禁區邊果球會入先

睇返阿妓精華，艾堅信真係癡撚線

總之喺佢地心目中全部都係假波

今季好似差唔多場場都有失波
但利同李城同錫菲聯一樣係失8球 並列第一
可能上年季初個防守統治力真係好強 依家跌左watt但都叫英超top既防守

聯賽盃比vvd抖下啦
反正年年都放棄

Matip

照鏡咪有

最驚高普當阿仙奴仲係強隊咁打

睇留言 好多人想買兒子

尊重啦

vvd：我格黎果件L6黎，點救呀

係幾岩踢
性格應該都夾到
係茅啲

正常
勁到仆街
仲要係亞洲人
個市場都幾大

隔離係Matip既VVD都仲係勁

利唔買亞洲仔

屌 靜啦

秘密黎架

只買非洲 不買亞洲

阿狗班青年軍幾勁
都叫夠踢歐霸
表現一定好過我地果堆先

點解叫不推文回覆???

This

上年gomes 好似有兩個vvd咁
今年出親gomes都好驚
尋晚一出佢就比人爆幾下

我都想買 五十幾萬好貴

Ut? 唔買啦 我草$買明奴

Fifa

Hw 明奴70

我意思即係點解咁做

唔會上熱門

UT我隊野勁廢
點玩嫁

打打打 抽抽抽 砌砌砌 抽抽抽 打打打

等再跌

今年目標 杜格利珠

果下個龍一早移左啲啲向左
如果企係中間再飛撲
就應該救唔到了

主力一定就住踢 不如比班冇咩落場既搏仲好

"Rose and Aurier are dreadful" | Roy Keane on Tottenham's fullbacks compared to Liverpool's

Vvd唔敢望

不過兒子續左無耐
起碼過百m冇走雞

好想要
打翼打正前都得

vvd好型

係
流動資金得返好少 d錢去晒d肥料到

依幾場睇得出佢有疲態

老虎唔敢望

懦夫

VVD dead leg
抖下啦

今季全季都累

龜曬未

*蟹

佢直程可以搶走明奴個位

咁唔要了

做咩咁多膠

話時話 我失業老死小新巴呢

失業加一

賽程咁密有4至5個正選料輪住上真係唔過份

巴黎伊卡迪勁到痴線 傷左屁馬不減攻力 好葡萄

岩岩先比人篤數
個市差我想既

零售?

批發

公司2條sales team 同事係咁問我另一條team 多唔多新客

如果淨係香港market 咁死得仲快

咁我賣家電，唔係for大陸客都還好既

佢既工作就係要篤數

月薪定係底薪+commission
唔同玩法

雖然贏波 但真係要鬧吓高普啲換人
次次大戰都7 80分鐘打後先換第一個
第二個就睇形勢再換
第三個就垃圾時間先換甚至唔換
季初唔買人就話隊波已經夠人
但場場參唔多都係用勝利11人
換人又最尾10分鐘先換 仲要換親都係jm7
咁隊波究竟係夠人用定冇人用架
定係高普覺得全季用12 3個就夠
打大戰保守啲我理解嘅
但有時最簡單只係想早啲換人
領先緊就唔好咁保守出jm7
每次睇親高普啲換人調動都想講粗口

ON子都上水
咩日子

ON9子**

底加佣

靜靜相依的心如何～～～Liverpool ~~

咩APP?

係唔係少左一半糧?

Google黎

Taa個鹹濕仔唔知有無睇到呀jan d相

好喜歡她

2k lo對我黎講都係咁

Me岩岩搵到工 失業左2個月

做邊行

但伊卡迪toxic到仆街

我軒咁快用咗今季入球quota
之後28場點算

做研究 去另一間醫院

最小係關鍵性入波唔係錦上添花

有70幾萬幾時先夠買king

踢法甲巴神都好撚勁

兒子真係冇乜明顯缺點

我軒入親波都係關鍵入球架啦

一日唔出sbc都係蟹緊

炒咩人

少你少少
唔出sbc清唔到蟹貨 無咩心機玩

唔明顯但有
留意到佢好鐘意玩first time shot
間唔中fake一fake先射就會差好遠

成手高rate肥料

琴晚ok啦，本身一路禁住黎打唔轉住我接受到，反cup完米叔換老母都只係位換位比番個夠力既踢無明顯進取左定保守左

總括黎講係無出奇變陣但正路，雖然早失波但我地係一路施壓個隊，反cup前控球印象中係去到75-25，而且攻門係有威脅，咁係咪好有必要5060分鐘換我又覺得唔係

點解落里斯可以一直長期打正選
明明後備龍勁佢咁多

希望熱狗今年冇前四普狗走星散
比我地買son

好太成本
諗緊icon swap要mid g8定prime zanetti好

水貨球十二碼個龍未起腳已經移咗去右邊

佢0-1既時候一直我好想換Ox出尼 收軒或母
但真係夠鐘換既時候又2-1

年資 隊長 世界盃冠軍

諗多左

等2nd icon 之後做謝4

谷咗咁多日 一出應該人踩人

老屎忽

係咪即係唔好換icon swap g8

今年fifa真係唔識玩
個個鳩扭屈撚到

利除左邊爐就冇咩勁ge防中

長遠黎講將hoever 改造防中有冇得諗 基本功好好又唔矮仲有得高

利迷阿諾舒華生力啤估中波膽2－1！

佢打右閘算啦
好中場唔難搵好右閘千金難求

垃撚圾

最重要是世界盃冠軍
唔好亂講野

出年收返古蹟黎用

漏左fsg

我地都有老屎忽世界盃亞軍歐聯冠軍中堅

公司都要CUT人, 香港區要由16人CUT到12人.
搵D藍底同事來CUT

批林批孔

個人意見要屌既一係屌佢一開波排軒邊母，最多話埋佢半場唔換，但去到50 60分鐘場波形勢係好難換人出黎

係 但無計 而家都放唔到
我就一定要謝隊 樣衰+廢又如何
Btw上年抽中佢果幕仲記憶猶新

agger
我仲J緊軒邊OX

跟住我就

EA死全家

今年先唔使sm喎
上年好玩d

軒同老母真係唔可以同時出

仲玩 fifa

騰訊無ea股份 好似

諗緊之後無咁忙既時候玩football manager

上年打軌出都係出後備 但係一個u23都冇
今年仲要冇clyne屌摩同沙短

個個都鳩扭
點玩

見新工 份份好似冇左雙糧 三糧咁

屌，截完彈返去佢隻腳，點撚玩

今集好撚on9

果球真心估唔到會入 個角度仲要幾窄
不過對面個龍好似比自己友遮左少少視線?

好好玩
真係識扭既就比佢玩死全場

有排捱，如果真係支爆起碼幾年唔好景
不過如果真係支爆我又唔介意

唔慣依家既世界
利贏波呢度仲捉人出嚟屌
獌狗贏金絲雀己經成地精

唔可以習慣(好似係

鏝城贏唔到金絲雀wow

其實爆左

幾年後我地打回原形

癡線，嗰日見葵廣啲吉鋪多到
03年都無咁誇張

+1 咪食少啲
我未去到give me liberty or give me death
但我絕對唔介意支爆去種田洗廁所

反正香港人咁堅揪實搞得掂

真，衰極未買嘢食返屋企煮，唔死得人嘅

無錢娛樂咪做運動睇書
食物少又無咁靚咪食少啲

尋晚進攻算係咁
對面神龍都無計

我諗屌既都係睇之後
後防累
換人慢
正選軒 老母無咩表現
進攻套路少

點會無娛樂，一至五返工，六日抗爭，都唔知幾撚忙

不過就咁睇分數 9勝1和
本身應該係好開心

但呢隊係利 後面又有痴線既鏝
根本場場都無失分空間咁

比著其他隊應該慶祝緊冠軍啦

上季7分都...

但利係咪從來未試過洗牌
高普太老實

今年進步左
最高試過8分

打完兩場曼城咪同分

係利物浦e隊垃圾唔屌唔得

9勝1和好撚勁

獌狗贏咪幾好
永續sob

03年d租金都唔係依家個租金
依家d業主係寧願吉左佢都唔減租.
租金平左會影響鋪位價位.

和隊排13呀

靜啦

其實出街消費好多野都仲係咁貴...
唔覺有平到

英超主場近45場不敗
兩星期後對鏝係時候

我利專破各項紀錄.
不論靚紀錄定係柒紀錄

冇effect既

比D時間迷軒黨

起碼要加句屌老母系啦

唔計文尼 250 好似英超最強

見親佢拎波我都好難驚

除左美斯無乜邊個會咁了

已經丁左神軒個入波9981次

懦夫囉

佢拎波無乜野
爭頂果下先顛
次次都漏頂

如果對鏝後成功lead到9分 呢度會有咩講

幻覺黎既啫

It ain't over till it's over!

嚇我唔到既

仲有 睇睇睇睇L左呀

呢個真

CLAIM攞波唔驚 兒子好L驚

又輸唔到

佢個人能力好強真係
又快 體能又好 一擺一扭一射

埋門好過水貨好多

如果沙拿有150m 真係賣左佢換son

有剩買個頂級中埸

基達明顯水左貨 交返件8號出黎算啦

最尾個句唔同意

你中過佢咩？ 咩版本？
上年季尾用過moment 完左ut夢

原黎尋晚xhaka 咁撚ON9 .佢應該躝得

聖誕冠軍再再再再次失落英超

佢好似就係中89 g8我就連icon開門都未見過
我都用過moment同prime 分別唔大 今年想撚下king

上年我都中過icon 不過係mid zola
King睇落似係用得著既meta icon
睇下下一 兩期icon swap會唔會有king

其實第一球TAA都包緊兒子落底條路 軒仲跟埋去俾兒子cut入中間射到波

無見一日，掛住隊長了

有既話應該都似要齊24張

icon真係一隻隻，有啲真係廢人

找左數未？

咁真係要做奴隸

諗住taa防守廢
幫手包埋埋去
點知比人一cut就過

咁round唔算難做先做得齊咋
之後未必有咁易

水貨即刻走去執波

一陣要1st own icon入波

終於杯葛狗仔記者會

讀完聲明啲白狗帶頭走咗人

點解杯? 冇睇

大概係謝狗如常鳩噏，有個記者沖出黎屌鳩啲狗並呼籲杯葛同用電筒射鳩佢地，之後啲白衫就走左，睇下有幾多人跟杯葛

點杯？冇睇

廢中以前多仔啲人係咁傷
應該係超頻 + 勝利11人 搞成

同埋班人老啦
大十字又老（其實米拿好似大十字）
根度簡，reus,右閘同右中場波蘭佬又成日傷
仲要走左利雲入左件水貨

果下擋到隻手都有排痛
大力到

呢兩季都冇咁超頻
如果一直好似17-18咁踢應該一早死哂

成日下半場開始養生足球

用電筒照番d popo，再屌到d ppr走騎劫左陣，之後拉大隊走人

哥狗：學我咁買夠兩隊正選咪得

大十字守過龍

大十字係真全能不過紀律真係好差

覺得大十字個名得意, google 下
但佢今年先31，都叫老?

佢晨早比daddy玩殘左啦
我印象中都跟左daddy好耐

岩岩search左
打架打到俾人炒

廢中失冠後開始有改變
明顯唔係場場踢超頻足球

點解叫大十字

佢個名意思真係大十字

呢條片超正，11個大十字

king baby都買唔起

有心玩到game尾一定會玩到
king唔係最top tier到game尾會平左唔少

早兩場個龍差到貼地喎大佬

下下兜口兜面射埋去梗係勁啦

加沙寧加以前修頓3號龍

證明好多新利唔睇其他波

可能冇睇其他隊掛

今年要100分起個冠軍先穩

100分亞軍

老實經過講咁多年經驗
唔到宣報成功提早奪冠我覺得都係會無啦啦柒嘔返出黎

正解

利物浦專破E D痴線紀錄

垃圾紀錄保持者

原來蘇狗同GJ咁fd

涼左好多 利子要著多件衫

而家icon batch果張skinhead 89
張圖仲喺度

自哥狗出現後 100 分都未必有冠

想當年篇潮文…
而家只不過打左 10 場
利記已經累積左 15 分
仲有 28 場比賽
利記係剩下賽事取得 27 場勝利
就可以打破車仔保持既九十五分奪冠記錄
即係話利記仲有 1 場波可以失分走盞
只要我地隊長 王子 鬥心同熱誠返左黎
根本可以不失一分 奪冠卓卓有餘
輸左 3 場又有咩所謂?
你問下自己 有邊隊奪冠隊伍係一分都無失過?
最緊要可以雙殺到獌

邊諗到獌狗10 場得13 分

好記性 今年到你中

13分都排緊第7
今季中下游好癲下

咁公道d 洛里斯係廢足咁多季

著緊短褲

上年救左阿古路12碼

唔係利無歐聯

最記得WC FINAL派膠 全場笑到傻咗
話驚死無人記得佢咁

佢差唔多每次對我哋都會派膠

巴士一多人就熱到仆街

我成日見到洛里斯三個字 或者 英文lloris
我個腦彈左loriskarius

你自己睇得一場就話佢勁過羅里斯

咪jer啦屌

膠一球但神救N球

屌上年終於破到車仔95分紀錄
都係冇冠

其實加沙尼加尋晚上半場救啲波又未致於神救
係下半場明奴有球近射想通佢大細佢竟然夾得實個波就勁
呢球早安可能會輸

歐洲霸主對埋d弱隊

有無ching客觀覺得taa好勁
但成日忍唔住屌化條仆街仔

唔屌唔鬆化

上半場 Salah遠射Firmino補中 Virgil頭槌 Arnold遠射
下半場Firmino頭槌同射大細
呢到都救左6球好波啦

仲係熱到仆街

英超紀錄Ddg 14個save
佢琴日12個save

昨晚front 3好撚sharp

有神軒入波gif味

明明之前幾場聯賽見佢仲派緊膠
對利就上身

bogdan都係

知道台長

條友好似識預判咁 下下可以雙手托走粒波

你有肥婆攬應該好熱

牙b

之後BR就買左佢

bogdan英甲都踢唔掂啦

MOTD點名讚既神軒

睇返阿精華,
VAR個問題好似仲大過艾堅遜喎
球12碼艾堅遜判撚左插水先係正確,
VAR痴撚線架?

經典

頭兩個條件就夠，第三個唔洗。
睇吓軒達巨就知

因為佢做嘅防守野有人留意到

其實第一球失佢真係有責任
但其實成個中後場都有啲問題
比son過/射 （軒有責任）
頭頂解得柒
後防冇意識接後彈出黎嘅波
只係識舉手越位
最後就係狗屎運彈到俾kane

第一分鐘中後場都sloppy, 加運氣使然
Motd之後都有提到利taa右閘防守嘅問題
始終佢守嘅能力有唔少進步空間

TAA要守兒子有問題是正常
但反cup個球佢先入中間cut左球直線都好重要
cut唔到可能輸左波

【王子加入元老隊】

利記宣佈派出元老隊下年三月尾主場約戰巴塞元老隊。

初步大軍名單有首次代表嘅費蘭度·托里斯、荷西·安歷基、奧拿利奧、路爾斯·加西亞、貝加、杜迪克、麥卡迪亞及史米沙。

#LFC #YNWA #WeAreAnfields12th #A12LFC

【王子加入元老隊】

利記宣佈派出元老隊下年三月尾主場約戰巴塞元老隊。

初步大軍名單有首次代表嘅費蘭度·托里斯、荷西·安歷基、奧拿利奧、路爾斯·加西亞、貝加、杜迪克、麥卡迪亞及史米沙。

Feel到邊爐對鏝會停賽

係咪可以league cup 黃對av停？

f9回歸

反軒要失業了

總之就係癡撚線，睇到抆

我唔太想換謝4 想換巴哥

係 成日覺得佢好易出事
未來隊長係要百屌咖啦 當年神軒

星期3又可以放棄多個盃賽

兩隊都放新仔踢
希望早安可以踢多幾場盃仔

stones出返啦

阿仙奴姐...

佢出番先好

上場對隊柒獌都失分
阿仙奴點睇都好波過柒獌

佢有場唔記得係咪聯賽盃熱對阿勁撚到癲

VAR x 艾堅臣 苦主之戰

石頭感覺上定過o30 起碼識用波
對鏝佢地出o30加f25就好 輪住爆

過到條中場先la

一場波見到軒達臣同沙卡既分別

妓個球NO GOAL簡直係黑哨既極致

HENDO

Sor無睇鏝

咁咪換囉 事實巴哥勁好多

有個利迷女朋友係咩感覺

同舊屎比，唔好影衰隊長

軒撚有試過沙加咁廢

軒踢得再差都冇可能廢得過沙加
軒最多隱形，沙加可以醫院波+紅牌

玩 pes 啦

點解會有人搞龍門？

呢間假野黎

屌，無嘢，柒咗，原來係福建嗰間

人地個龍本身救十二碼都有一手嘅

佢個frd jackie都幾正

點解條條女都迷Taa

呢個麻麻地
ahgi正太撚多

ahgi = 冷艷
jackie = 陽光開朗

jackie 唔係太得
Kate姐都正

會唔會有個其實係韓妹子

柔柔

懦夫係咪gay？

睇軒仔慶祝係享受黎

同慶祝生日一樣

屌你比清

型撚到

佢係咪太耐冇入過波 同幾年前車仔個球慶祝差唔多

咁佢既生日應該係2月29號

駁唔到
1414 days ⏰

Jordan Henderson scored his first Premier League goal at Anfield since December 2015.

14號係1414日前主場入波
而14日後利又會主場踢波
唔通...

係咪記錯 個陣衝返中圈鏟草

成日形住張gif有聲

佢同緊老虎撚講

Btw AIR JORDAN

軒琴日除左腳入波其他時間都係鳩下鳩下, 第一球都係輸佢唔交波帶甩比人反擊,再要比Son過多次
入果球最多叫將功補過

利記主場有冇咁痴線

Ching sick ball
軒中場係咁甩
L6唔洗講
根本兩大戰犯

等陳耀巴

加埋lomo成場冇影

主場輸字點寫 1111等破處

同埋好似話廢中上任後呢4年
所有歐戰主場都未輸過

王子歸位！！！

巴塞元老隊會派邊個？

Son 啦屎個球左腳 擺橫少少ge話我利真係玩完

Son d射波又準又勁

但我覺得佢都幾獨
有球比taa吼到佢路唔比cup大位
佢即時唔知點做

rich

晏菲路喎 你估想贏就贏到咩 疤都要0-4

好少有西波係唔關老母同軒事

想買 等包膠

上年差啲出事啦
係馬列斯幫手先守得住

擺明假波

45場主場不敗證明D咩

證明死利狗主場黑到

系

主場一向食住鏝
係去到上季先贏唔到 但都-6保到不敗

出佔中3子

Joel Matip is out for up to 6 weeks with a knee problem.

屌 唔想見到老虎

除咗vvd 中堅位冇個靠得住

有預感呢個係失冠主因
冇左matip防守真係差左，仲有用波都差埋
佢傷完又唔知要幾耐先上力

大家慶祝何君堯無左個博士學位既同時 知唔知林奠其實係劍橋既榮譽院士

gomez

馬列斯

對利果場鏝唔會用f25打中堅，會用石頭

完，l6打鏝

+napoli

又係咁

玻璃黎
咁易傷

真心呢件客真係好靚

阿古路 thx

上年唔輸都執返身彩

Matip又傷到出年

費托回利

出局

又傷

出vdb吧

都係睇咩人著

上次輸佢

失頭哥

第日會唔會有手尾成日傷

呢幾場操得起番高美斯個態就好

次次

凍到呢

老虎大戰一受壓就好撚差
希望高美斯操得起個態打鏝
下場對維拉一定要正選

渣ga

著左羽絨

希望操得起高美斯去傷之前咁

嗰陣仲叫佢VVD Lite

又係懦夫對鏝
食屎啦

係咪有場俾熱9炒4 - 1, 老虎輸到驚, 老早俾人換走左?

屌又要睇老虎俾阿古路爆

對住鏝呢D高轉速既球隊
本身中前場冇咩高大球員

出gomez好過lovren

著左長袖底衫 + tee + 外套
都仲好凍

老虎ig new post笑撚死

ching 飲多D紅棗茶, 薑茶果D
補下血氣先掂喎

我睇佢果種開心都睇到我好興奮

不如出VDB 算 反正都係賭

可能最後bino踢中堅

中場出佔中三子

lomo or JM 踢中堅

諗起前年 老母同CAN踢中堅

明明冇事發生 但又傷到出年

利式崩盤

lovren同沙拿擔位都應該擔輸

簽左肥約咪傷得

大炒5-1

我貼呀

馬貼真係後防真核尼

可能近排飲得酒多姐

佢判斷啲高波既落點好差
上場兒子中柱個球佢知自己7左、好彩冇落腳都勉強影響到兒子最後只能窄位射高波

入蛇酒啦

懦夫狀態未足姐

而家變左老虎lite

好恐怖
早幾年阿嫲真係有蛇酒 老鼠酒仲要幾支
見到就想嘔

十足仲驚

佢太有自信唔係好事，不過taa同佢同一邊真係會被人弱點攻擊

失波同兒子中眉都係老虎個邊出事

其實點解唔擺返鳩美斯
而家個定位又變返閘 on99

鳩美斯後備落場個態都麻麻

屌懦個態都唔見得好好多

終於肯dq gphone

急不及待想玩玩了

最怕佢唔 dq

軒, this way

咪係，為左面子等制裁啦

其實on9 都諗到唔dq 最好
海怡西 成撚座警犬住宅比你種票
仲要陳交配又唔係細粒野 點解唔試下真係比佢入閘再整死佢呢

想問下有無巴絲上官網買過歐聯童裝
比完錢寫junior patches 好撚驚係細字細章

係咁嗌BB

777/共黨就係最鍾意做d最差結果既決定

可唔可以叫下我BB

他首

寧左勿右 中共會讓步先怪

點解blizzard 得5% 都跪到咁

因為佢地市場好集中係大陸

其實實際收益佔唔多
中國肯真係洗錢去打機有幾多丫

手遊既話其實好癲
全球第1課金係日本
第2係中國，日本就自閉開，自己整game自己玩

don't you guys have phones???

由其diablo話出手機版，比你都跪啦

宣布個下班鬼佬屌哂鬼

琴日係咁loop個story

但只係集中小部分有錢仔重課, 好多0課

有咩手機game唔係咁

PKM GO...

其實支拿人要玩GAME唔理你tar唔target佢地都玩架啦
好多餘

喂講真 班支那人恃住自己財大氣粗 係到指指點點人地 一定要人地跪 順你意
咁其實都冇乜資格屌人係漢奸賣國賊

對於正常人咁諗 咁緊係最差決定

但用中共意識形態同路線正確考量
DQ係最「正確」決定
政治正確對於中共
係大於一切
放你入閘先係最差決定

墨菲定律

之前有隻叫lord mobile好多大陸仔玩
識左個11歲細路用老母張附屬卡碌左百幾萬人民幣 仲要係"尻玩"

之後話比佢老豆發現左就即時消失左

讓步你先驚呀
中共放棄路線
玩「忽左忽右」
你仲難對付

所以五大訴求
從中共意識形態+歷史回顧
一直死拖拒絕
拖到就算食樹皮唔回應
都係「政治正確」決定

悲觀睇係好難實現五大(直挑中共政權)

樂觀睇打中哂中共最大缺點
配合全球(長久戰，以年計)pressure到佢最後「棄政權輸一半」or「保政權死清光」二選一

bb bb bb bb bb

TAA試下搵佢啦

Gphone又要做DQ師

維拉個場艾堅遜做var球證
法賓一定唔可以出....

艾堅遜係我地仇人

有冇id

中堅下下受壓先後備落場
點踢呀

又有韓妹又有牙J
唔怪得嗰場球球傳中都咁有力啦
唔似對獌無球傳中到位

lord alton of liverpool

D囡俾佢媾哂

樂觀咁睇，好過溫水煮蛙
中共最叻既係滲透戰，明打好過陰d陰d

老虎撚

Cow死囡

呢個真

Haha u cute

haha u cute

有無人解釋到點解條條女都迷Taa

係lo計樣我覺得jelly靚仔d

迷啦 迷軒 迷沙拿 迷aa 迷vvd 迷mino
好小見d女迷文尼 基達同馬貼

小妹迷基達

冇迷基都算容易理解
唔迷文尼同馬貼就費解啲

幾時係條條女?

小妹迷vvd

DQ 係意料之中 係中共眼中係最正確
中共高層已經將成件事定性為外國勢力入侵
意思就係當係美國又搞事 無論烏克蘭埃及敍利亞等
都有美國支持既人/團體 去推動 出錢出武器
Gphone 係中共眼中更多唔洗講啦

點會比Gphone入閘 係香港政壇插旗
香港沒軍隊 美國要插隻腳黎香港牽制中國
就只有真普

有鳩小妹

有無人去篤灰話比呀j知哩度大量癡線佬日日性幻想又揸又屌

Gayita啦
反正有人知佢ig係咩

狗也不屌

土耳其傳媒報道，比錫達斯有意提早結束借用，在1月轉會窗將門將卡利奧斯送回利物浦。

現年26歲的卡利奧斯2018年在歐聯決賽兩度犯錯致利物浦以1:3不敵皇家馬德里，及後被外借至比錫達斯兩年，該土超球會並有權在借用期後買斷卡利奧斯。然而，比錫達斯今季開季後戰績並不理想，以3勝3和3負排在土超第八位，在歐霸盃分組賽亦三戰全敗。
據《Takvim》報道，比錫達斯會長Ahmet Nur Cebi有意重組球隊，希望就於1月結束借用卡利奧斯與利物浦展開談判。報道並指，由富咸外借予馬略卡的西班牙門將法比，是比錫達斯有意引入的人選之一。
德國門將卡利奧斯今季各項賽事為比錫達斯上陣11場並失16球，包括對施洛雲及特拉布宗各失4球，不過包括周日以1:0擊敗加拉塔沙雷之役，卡利奧斯最近三場聯賽都保持不失球。
如果卡利奧斯重返紅軍，要爭取上陣時絕不容易。除了艾利臣比加外，今夏加盟的阿祖安卡斯迪路雖然在隊中時間不長，但他在艾利臣因傷缺陣期間表現出色，是紅軍在歐洲超級盃互射12碼擊敗車路士的功臣之一，並協球隊在聯賽保持不敗。

By
Appledaily

衣條友

唔怪得佢之前話總有一日會返利物浦啦

唔好返嚟呀

點算好
之前一直搵唔到工 但而家一黎就有幾個offer

0興趣既眼科 但人工多4000
有興趣既免疫過敏科

點揀好
本身貼埋心水去免疫果邊 但無諗過眼科開咁高

唔係出賣良心，咪做高人工果份
番工唔需要為興趣，你應該諗成番工搵錢係比你有得工餘時間搵興趣

真.黑氣石 貼錢送走佢吧啦

唔想再見到佢，每次見到佢就只會諗起賓州馬

冇玩過打邊爐 可唔可以解釋下

高人工果份workload大啲 同埋多野學啲
不過有朋友係果邊做緊 好多派系鬥爭 我新post係成team既公廁 人人都可以搵我做野

低人工果邊就係細team 唔會有太多politics

pc game出落手機到，咪變閹割版

後生學多d野再跳糟是常識

打邊爐3代都係pc hardcore 打寶刷裝game
可以話係暴雪成名作 啲人對打邊爐既愛已經係信仰級 之前宣布打邊爐會出手遊 好多信徒覺得暴雪背叛左佢地

有錢就唔怕無女啦

我條女迷沙拿 我迷交屁
佢日日就jer住話黑人不了

第時有錢方死冇女算唔算最多人聽過既大話

我最多女果時係我人生最窮既階段

你叫條女試下就會迷架啦

No

聖誕冠軍，九成九奪冠....先係

其實都幾屈以破e d垃圾紀錄黎講，利物浦一定係表表者，3次都破唔到燈

未試過有女

試過有仔

比清想出招?

你走連自己人燈

freshgrade仲未搵到工 工作經驗同課外活動都比人地輸蝕 好自卑

freshgrad*

我都搵左兩個月先有
利申master fg 0工作經驗

番工睇你課外活動?...

應該講緊high table乜乜乜個啲connection野

笑死

highball我就識

搏盡無悔

9+10 forever
我最迷就係F9同M32

利申 有鳩絲

Extracurricular activities
可以睇到你有無leadership 果啲
唔係最重要 但都唔係無用 對於啲decent啲既工
尤其名校仔果啲活動.....

咁我扯囉

呢度好青春
原來仲有freshgrad

軒達臣入嗰球係咪散中人？

個波省中神軒隻腳再彈入

做野唔睇讀書架啦 睇你個人醒唔醒
肯唔肯做 一出黎大家差唔多 睇態度同責任心
無可能出黎就識做

Once you go black

我學界乒乓波冠軍 你呢度難唔到我

做得佢地老豆

有利子岩岩考完dse

拖下手仔都扯旗既日子

岩岩考完學能測驗

咁你個伴侶都幾敏感

岩岩係學前班玩完番黎

又易面紅又敏感

笑人拖下手都扯旗得2類人
1.女人
2.手都未拖過

唔好再講

早啲同我講，送件屌摩主場俾佢

ching幾有環保意識

原來咁多ching印屌摩

respect，而家人地係西甲前列爭標份子正選

我送出古天奴主場一件

毓民上港台連主持都屌埋一份

比清靚女黎

已fat checked

開季冇耐傷咗啦

上場復出咗啦
世一左閘

係咩,大球星復出咗都唔知添
我錯

即刻炒人4-1

我都好fresh

Grad左16年

我壞左

傷左都就超前

正

taa上世做咩好事黎

如果我改名做taa 會唔會受女仔歡迎d

叫Michael

太濃妝不了
btw點解taa咁受歡迎

夠清純掛

撩大肚婆扑野一定係孝順仔黎

【永遠支持利物浦】

費蘭度‧托里斯落實將會代表利記元老隊首次上陣後，接受利記官網訪問。

-------------------------------

問︰首先歡迎你重臨晏菲路球場，眨吓眼都十二年，你將會再次著起利記波衫比賽，你有咩感覺？
答︰能夠重返利物浦永遠都感覺美妙，好多回憶湧上心頭，特別係晏菲路球場嘅畫面，因為我曾經喺度過咗好開心嘅日子。每一次睇利記主場出擊或比賽，都會諗番好多昔日嘅往事。

-------------------------------

問︰感覺有無唔同？
答︰晏菲路球場變化好大，有擴建嘅新主看台，今次係我第一次親歷其境，真係妙不可言。但感覺同我當年效力無咩分別。環境的確唔同咗，球隊亦好似魔術咁變咗好多，我好欣賞利記目前嘅表現，我一直支持利記，所以能夠回歸感覺相當特別。

-------------------------------

問︰你近期終於高掛球靴，如果俾你回首自己嘅職業生涯，你點睇你效力利記嘅日子？
答︰好明顯我喺利記嘅日子係非常好，毫無疑問係我職業生涯最高峰，我好享受著住利記波衫上陣，特別係我身邊有好多出色嘅隊友，尤其係謝拉特。呢啲回憶會一直留喺腦海中，我記得自己每一個入球及每一次喺晏菲路球場上陣嘅情景，喺KOP看台前面比賽係最難忘嘅體驗，即使已經過咗十二年，我完全可以記得當時嘅每一個細節。

-------------------------------

問︰呢啲回憶會唔會間唔中又浮現？
答︰會，特別係對上幾個月，好多地方都剪輯我職業生涯嘅片段或圖片，當中好多係同利記有關。嗰三年半日子真係最特別，我認為自己當時落到場係無所不能，水平高到係我自己細細個諗都無諗過，所以我好感謝利物浦俾到我最快樂嘅時光。
希望幾年後我嘅仔女都會了解到利市對我嘅重要。我個仔都係喺利市出世，所以我同呢個城市其實有好大連繫。即將有機會帶佢黎到呢度睇一場波，我好期待呢一日來臨。

-------------------------------

問︰喺你加盟前，賓尼迪斯一定有同你講過利記嘅人和事，一切經歷同你預期分別大唔大呢？係好定係壞？
答︰我認為一切遠比想像中好得多。當年我尋找新體驗新發展，希望喺一個新地方展示自己嘅足球才華，達成一啲成就，利記係最適合嘅地方。呢度嘅人由第一日開始已經當我係佢地嘅一份子非常歡迎我，我有好多同鄉隊友幫我適應新環境新城市新球會，令一切變得順利，落到場更得心應手。我仲記得自己處子戰主場對車路士，連拿走黎同我講︰「呢個就係我口中嘅晏菲路球場，你終於明點解我之前叫你一定要加盟利記黎呢度踢波喇！」，我記得自己當日已經預計到自己可以每場主場都入到波，雖然係有啲誇張，但事實亦差唔遠！喺度比賽我感到自由自在，我覺得咩都有可能係我身上發生，係一個了不起嘅經歷。

-------------------------------

問︰你解唔解釋到點解利迷咁快已經深深愛上你，大家緊密連繫上？
答︰利記同馬體會價值觀有啲相近，講到尾球迷都係欣賞落力及傾力演出、時時刻刻都表現專業嘅球員，我認為我一開始已經向佢地展示出我願意為球隊賣命，努力做好自己去幫助球隊，我嘅目標唔單單係入波或喺球迷心中留下一個位置。當球員落場賣力，球迷自然會感受到並加以欣賞及支持。呢樣野係我細細個就學懂嘅事，由我第一日開始踢波已經有呢個態度。喺利記，我真係深深感受到利迷特別欣賞勤力嘅球員。

-------------------------------

問︰你成日都提起謝拉特係你嘅最佳拍檔，你地合作如魚得水有無咩秘密？
答︰我未加盟利記已經好欣賞謝拉特，足球圈無人唔欣賞佢，所以有機會同謝拉特並肩踢波係我加盟利記嘅原因之一。我加盟利記後第一次感受到需要有人幫我完整我嘅比賽，提升去另一個層次，而謝拉特就係我需要嘅一切。同佢合作真係令所有野變得簡單，有時落到場可以預期到某啲事即場發生，有啲野我睇到但未必其他隊友都睇到，但謝拉特就係唔同，我地心靈相通，大家都睇到又做到。所以我一直向前跑就自然有結果，當我見到佢準備傳送，我就開始起動，我知道佢根本望都唔使望就知道我會點走位，就係咁簡單。我真係好享受同佢拍住上嘅日子，我好懷念呀！

-------------------------------

問︰利迷都好失望你轉會車路士，甚至好多人感到受傷害。你地關係近年好似有所修補，例如幾年前你返黎踢慈善賽大家都好歡迎你，你認為大家關係修補對你重唔重要？
答︰當日係一個啟示，對我好重要，我認為完場後大家其實再次接納我。我人生中其中一個遺憾係當日我離隊嘅方式，經過時間洗滌，我有嘗試慢慢解釋當中嘅原因。我好開心自己無論身處世界各地，都有利記行過黎搵我合照及多謝我對球會嘅付出，我認為佢地其實應該係痛恨我先啱。我好想多謝利迷一直以黎我嘅支持，令我由第一日開始已經成為佢地嘅一份子。我好驕傲咁講自己永遠都會繼續支持利物浦，無論以後係順境定逆境、就算我地關係出現變化，都唔會動搖，我認為自己有需要繼續支持球會。呢個城市、利迷、利物浦永遠會長埋我心中，因為呢份情永遠唔會變。

-------------------------------

問︰六月你去唔到馬德里睇歐聯決賽，但我知你一定撐利記拎冠軍。不如講吓你有咩感受。
答︰我知道冠軍對利物浦嘅意義，其實上季我都好想利記喺英超封王，可惜係97分都唔足夠，英超冠軍一定對利物浦有更特別意義，我深信今年一定得！我好驕傲及開心見到球會、球員及球迷一齊慶祝六奪歐聯冠軍，呢段日子唔容易，所以最終成功感覺美妙，特別係利記喺我土生土長嘅城市，馬體會主場贏冠軍，更加喜上加喜。

-------------------------------

問︰你對依家隊利記印象難忘嗎？你明白佢地要達成目標嘅要求同壓力都非常高呢！
答︰由高普接手後，每樣野都變得越黎越好，佢地收購咗幾個好出色嘅球員，有啲更加係世界上最頂尖。目前佢地向住正確方向邁進。已經單季拎到97分並成為歐洲之王，但呢隊波其實仲有進步空間。競爭比以前更大，好多球會都有更多資源去提升，所以要再行前多步絕對唔容易，但利記呢幾年進步係有目共睹，所以大家真係要對管理層、教練團隊及球員感到驕傲。希望今季會取得更大成功，我絕對支持球隊呢！

-------------------------------

問︰我認為你喺呢隊波都會入唔少波呢...
答︰利記依家已經好高水平，好難再變得更強，但黎緊會有更多好球員加盟，令球隊更具競爭力，球員亦會繼續進步。不過如果我落場都應該會有唔少機會及入波！

------------------

Mbappe likes Salah’s Instagram picture

Mbappe also follows Salah

We’re signing a deal with Nike,Mbappe has a deal with Nike

Milner did Mbappe’s celebration

Mbappe met up with one of our owners

We spent no money this summer cause we are saving it for Mbappe#Mbappe2020

包皮來了

賽後評分 老虎係咪高分過VVD ?

算吧啦

大家對vvd既standard期望得太高了 唔可能長期上年咁

定係大家對Lovren既standard期望得太低

We all have a dream

買包皮最難係佢地有一個唔等錢洗既班主

再煩9我買撚晒你主力

唔派膠已經好好 無咩standard可言

雖然好想打J但係都應該無可能keep到前面3個+包皮

前面3個暫時睇唔到邊個會走 連文尼最近都出黎吹水話想響利掛靴

gphone都係預左你dq先出黎
傻鳩港共

有冇諗過公主感受架

貼番D正氣相先

怪錯公主

買到包皮 一世唔反fsg

4叉擊 前年加埋古 勁到

牙Jan正到

阿j 撈咩 咁有錢

美帝心諗，屌你又中計

屌原來唔係今晚打
仆街仲突燈去飲咖啡

好想同佢一齊去旅行
之後比佢叫BB

打咩

和解了

打j

公主少左好多job

利唔黎香港 佢邊有得R撈

條仔實好有錢下

唔知一晚屌幾多次

一定啦
唔係點睇得上眼

都唔係既
佢鐘意我心地好姐

佢去左讀master先小job姐？

唔慌純品

呢度全部都係女利迷

佢用緊佢既因律兵器既能力姐

New Balance has filed appeal papers against Liverpool regarding new kit deal.

關咩事

週中踢完杯仔

聯賽之後作客好易失分
然後再下場又對鏝

隨時冇晒優勢

matip傷6 weeks冇人講 利po已死

ching岩岩訓醒???

Still beast

有無清好似我咁
已經唔嬲Torres
但又鐘意唔返佢 淡淡然咁
所以佢年頭黎香港都無去追

你係男扮女

從來無嬲過

同so7一樣走個時傷心多過嬲

仲有得打

佢走果晚我嬲到仆街
蘇走狜走完全無咁大感覺

講返波得唔得

Same
自從佢走左之後其他人走我都冇咩感覺

下個走我諗要到vvd走先會有感覺

一路都講緊

karius走果時我都好嬲

講真 nb有市場能力真係唔想要nike

唔算嬲 因為都知佢本身無料 真係做一世風水龍咩

嬲佢走得太遲

認真想問 大家覺得而家係大部分人冷卻左定抗爭日常化左?

做利記龍 咩都假
最緊要心理質素好

咪玩啦NB
有時落下專門店你淨係賣鞋咋

有無巴打上過官網 買歐聯full set 童裝
字同章係咪細隻好多

買左charity match
有費托同奧奧
25鎊坐到Mainstand最低層

人生三次追轉會live
Torres走
高普黎
VVD黎

難以想像Lovren走個時會喊幾多日

冷卻咗
文宣不足

上啦飛雲

奧海城個間最近先有幾件波衫掛出黎

咪係 好心NB有自知之明啦

呢D做SP最岩啦

人妻又夠淫

仲可以試下送綠帽比人戴

爽呀!

唔好發咁多夢

仲要掛到勁入 根本唔想賣咁

同學黎？

冬季就要來我利了

Mbappe 嚟咗都無位踢啦 定係我地用水貨同佢地交換

結果係salah 賣去psg同包皮組隊

無人睇Lijnders 記招?

【自求多福】

英超賽會公佈第十一週球證人手安排，利記對阿士東維拉一場將由英超史上最垃圾球證之一摩斯執法。

睇黎要踢出完美水平先有機會贏波！

至於有咩慘得過要得遇上一舊垃圾呢？就係要遇上兩舊垃圾...

呢場坐係VAR房嘅係連續兩週執法備受爭議嘅...艾...堅...遜...

何必偏偏選中我利！

#LFC #YNWA #WeAreAnfields12th #A12LFC

Pep #Lijnders has confirmed Caoimhin #Kelleher will start vs. Arsenal tomorrow

祖安88

點都用杯賽養新人架啦
早安又唔係後生

Lijnders on Ox, Lallana, Keita: At the start of the season we could keep the same core group. From the bench we want players who can make an impact and we've had that so far. They need rhythm so it's a perfect moment to change things.

之前出咗咁多場賺咗啦

終於可以擺 firmino 落中場

祖安好慘

踢完今年佢身價升左又可以有多啲人工
多謝我地都黎唔切啦

聽日應該好多幼幼
再加 la ox naby

elliot, hangover, brewster

阿嬸有女有孫架嘛

都唔會帶出黎架啦

夠做

阿都要打歐霸,應該唔會咁搏既

唉講完就GG啦

下場瞓身我利輸都得 垃圾球證+垃圾var證
真係除咗香港黑警同中共之外都冇嘢仲黑暗過依對組合

Matip has missed the past two matches due to the injury and requires further time before he is considered for a return to the team.

Shaqiri has been sidelined since September with a calf problem and is not expected to come back into contention until next month.

打fm 最怕見到calf injury
成日要傷好耐先掂

沙短 玩完

我讀緊中學 以為你地都係

中學

沙短 基達 la子 matip 四大玻璃

賀化唔係去左打U17世界盃？

屌 好撚傷心 我貼呀

明嘅 FF下算啦

讀多d 書唔好上咁多連登

好波

個樣夠陽光

沙拿follow得190人
竟然有同包皮互follow

明明JELLY都好陽光仲好勵志
TAA係我眼中係聰明

4231就得啦
而家沙拿個定位都當半個正前
唔差在正式做埋最前果個

邊路就留比包皮爆破

Robbo個樣太純
TAA有種邪氣 壞男孩feel

呢對閘真係

純唔好咩

mk妹係咁

Jelly 純咩？
利嘅對手應該會覺得佢好串喎
歐聯玩鳩美斯

懦陣柒味

打喊露咁

前面有4件係好啲

睇inside anfield
懦夫同高普個hug
Hendo同懦夫個下強力握手
就知懦夫同成隊關係有幾咁好
突然有啲唔想反懦了

吉祥物

似聞到臭鞋味頂唔順

YES

點解會咁大波

應該話robbo個feel太書生型

同lala hendo 有得fight

擺POSE E味野 L6真係輸灑

見到拎住舊青色野諗起

Robbo個人好細路仔性格 鐘意玩 好得意 但又係好老豆
諾B就真係學生feel重啲 又competitive 又毒撚

兩閘打包唔該

我叫你米奴列

想射....

你說這啤梨可像你

邊間教會

taa點睇都唔毒啦

睇返inside anfield,
熱刺個些數同水貨最尾有交換波衫
水貨有無問過NB有無貨架

咁睇黎港共真係贏左..

成個Ig好似回復正常生活咁 好壓抑
要即刻開返連登平衝下心理
提返自己係打緊仗

入黎已經係fail
所以而家少左入黎

話就話咁排可以放晒啲星入個陣
但沙拿唔拉邊爆速失去一半作用
佢finishing又好睇狀態
打4231又做唔到柱躉
踢正前其實好難發揮

情況就好似早兩年想古天奴踢攻中放波畀前面三叉，但奈何佢最啱踢都係內切翼

仲要特登等沙拿

包皮踢正前又得

理想：Mbappe 2020
現實：Elliott 2020

被拆骨2020

咪係囉 inbox 大肚婆

佢個frd個樣自信到

我覺得
利物浦隊波球員間啲關係，尤其係Mane 同 Salah 最近Frd 返好多之後
除咗個領隊之外
係幾萬衆一心
其中一個好大嘅原因，係冇屎窟鬼，冇人扮大佬

呢排我好少重溫利物浦嘅比賽
不過上場對熱刺場波，我睇咗幾次
我覺得
今季利物浦，基本上係用而家坊間普遍嘅 2-4-4 ／ 2-3-5 陣式／法
仲要係類似雲高爾嗰隻企定定，極低效率傳球同進攻嘅打法
呢啲球員間好工整，好對稱企位，企定定嘅陣法
往往會令球員置身死位，繼而被封死
亦代表發出呢啲指示之人，只係紙上談兵
所以今季至今，隊波攻勢越打就越沉，球員狀態就每況越下
以軒達臣為例，之前幾年，佢嘅狀態係出奇地平穩同好
但今季至上場嘅上半場為止，狀態係幾差吓，尤其係傳球質素
佢呢種 dynamic 同不擅盤扭嘅球員，成隊波，包括埋自己
如果都被指示要企定定踢波，即係等同接近完全封印佢嘅能力
直至上場嘅下半場
唔知點解
隊波嘅陣法，遙身一變，改為球員睇住形勢空位，走位移動
隊波就即刻生返晒
攻勢同入肉程度即刻大幅度提升
軒達臣即刻被解除封印，表現即刻上升

一至五返工，六日抗爭，香港特有模式

1001

又未係嘅
最緊要keep住個心同腦
一直留意一直反抗
同時對內對外不斷文宣
我都有fd今個月先開始出 遲好過無

好羨慕大學生 日日去都得

屌你，無風險嘅咩

真，越嚟越多人開始覺醒，上次梳士巴利公園睇住啲阿叔阿姐幫手打狗救人，好熱血

個個去都有嘅
但已經比上班族少一層煩惱

的確係運動有降溫，但未去到輸
講左好耐係長期戰爭，將抗爭帶入生活
食黃店，罷藍店，同事食飯都左諗右諗
當然要繼續出黎
但係長期太過緊張唔係好事
星期六日我個IG又變左戰場咁

溫度夠煮死其實就夠 有班黑警幫你射tg癱瘓一日地區經濟 長遠黎都可以玩死佢地
但假設今場輸左CC台班友自己食左佢啦
頭兩個月運作正常個時仲OK
9月-10月堆PO失左控咁
仲要有班on9覺得所有人都要睇時事台睇連登 但佢地自己整死個時事台
最後實體文宣又無 airdrop又無 連儂牆無人癡

琴晚連儂牆有人換緊文宣

鐘意玩FIFA 又淨係群英撚 又唔太鐘意講野
你睇佢有時啲訪問會覺得佢唔鐘意講野 一個字答完就講一個字

佢對住大肚婆先有興趣講野

唔係話斷章取義 改圖尼？

anyway人對群果班人 想做fd既人講多少少好正常 但佢真係毒撚格

琴晚青年隊比人炒5:2

Idiot

無Elliott
U21尼
隊u18 不嬲都一般般

今晚我應該有正選掛

你係巴西踢緊u17 world cup wo

上場先俾日本仔炒3蛋

邊爐係工兵

狗竇就由佢啦

就咁睇數據佐好似勁左好多咁

小圈子圍內講就算啦

呢條友真係吹得太大
連kante都要讓位

無話挑機
純粹分享下

利條中場的確係工兵級
而且佐仔係分波deep lying
兩樣野都唔同

今季睇係勁左既

林伯用佐仔用得幾好

不過而家佔中三子都真係工兵type嘅

始終認為係林伯勁

神軒係工兵(指揮型)

上季唔係啲前鋒敗家佢助攻數應該有6-8球起碼

本身防中就係防務為主架啦
唔通簡迪都工兵？
更何況邊爐對進攻既影響咁大
你話隊長老母同米拿係工兵就話姐

明明係慶祝型

解放老母我覺得係黎緊應該要做既野
搞到佢踢到就住就住咁好慘

明明係好有型

搵個盃long腳型D

其實我地前面三件都唔係把握得最好
例子早兩季打stoke
軒大直線比水貨然後單刀唔中龍

垃圾車d人多左跑動
防守2夾人， tackle成功率都會易高左

前面又多左向前走同拉闊黎打
佐左奴多左空間搵人比波

林伯真係釋放左意大利神軒

工唔工無所謂 做到野就得
我從來唔覺得工兵係貶義詞

工兵=冇技術 搏腳

Lallana 頂帽香港邊到有得買？

唔知係戰術定佢補位補上腦
jelly上左去佢又要逗番個左閘位 甚至有時補中堅位
軒上左去佢又要補番中中位...
唔係局攻果時好少見佢入到禁區
我真係屌唔落佢

真係好適合long 腳

To Gayita

又變左gay post

烏煙瘴氣

利D基佬唔轉會一日都有陣味

解放老母第一步係解放佢自己嘅思想先
空哂都唔射

真係好撚on9
明明國家隊做核心
係利就lag機

咪試過比老母踢假9，踢到碌9咁

Origi Brewster Elliot
Keita Lallana Jones
Milner Vdb Lovren Gomez
Kelleher

你呢?

去咗踢u17國家隊

ox 呢?

Milner Vdb Lovren Gomez 冇幼幼?

Larochi (?) 呢?

成朝係到1516緊買唔買Airpod Pro呀
好貴但係又想要
定等分期Plan

等報告

Vdb咪幻幻

出面有Post講緊啦
D巴打話真抗噪
Airpod1&2掛耳我帶唔到
所以真係好心動

消躁sony都做得唔差吧?
我想知音質如何
第一代airpod用緊覺得好唔掂

Sony 聽電話好差
D巴打話音質就唔好咁大期望
佢都唔係sell音質
但一定好過Airpod 1

咁想買sony多D
雖然我用iphone

啱啱相反，我係覺得今季先係隊波最成熟嘅時候

保持陣形完整同企死位完全係兩回事
相反，只要隊友時刻保持到一定陣形，先可以做出交波/走位/逼搶等配合。

留意返，企定定係絕對做唔到保持陣形，尤其係高普擅玩逼搶。而家隊波睇落冇以前咁熱血逼搶，係因為大家分工完整咗，一個逼，另外一個就補位，其餘人就遮擋傳球路線，整體保持到相對企位，睇落咪好似冇咗成班跑嚟跑去咁樣。

係人都識講靈活走位同因應場面變化而改變踢法，但呢啲都係建基於對隊友目前位置嘅掌握。舉個例，個波傳到畀你，1秒內對手就逼到埋嚟，如果你要花時間搵自己友係邊再判斷傳定帶、如果傳又要傳到腳定過頭，接果個又要等你出咗腳先知點跑，咁就晒氣啦。即係話，如果冇熟練嘅陣形，根本冇可能有靈活走位。

而家係進攻走位上，我認為係得鏝係畀我地勁(重要勁好撚多，佢地套戰術熟到基本上中場一拎波都唔駛望隊友，睇下對方條防線就知隊友準備跑去邊個位)

至於話今季攻勢愈踢愈沉，但睇數據又唔係真係差好遠
今季到目前入球23個(場均2.3)，Expected goal就20.65(場均2.07)
上季入球89(場均2.34)，Expected goal就79.46(場均2.09)

個人覺得啦
宜家既利每個人踢番6 7成水準，就已經好穩定唔會大起大落
再外加每場一兩個踢出8 9成水準帶起，就好穩
例如對紐既9+10，阿記既VVD matip 沙拿，仲有呢幾場既BINO

睇落沉就因為大家都唔使亦唔會點開盡TURBO踢
場場開盡神都死

3分係我地目標, 嬴唔嬴漂亮絕對唔重要

個腦有問題冇得救

咁點解釋佢係荷蘭嘅表現

場場唔傷，有3分，我已經幾開心
踢得好 入世界波就係bonus

而家睇落就係隊波其實好有信心始終會入到波 但球迷角度就係鳩斬唔到肉 場面唔好睇

咁睇啦
縮到咁後要破解得兩種
鳩斬同遠射

張仔

所以古狗其實好有用

成日踢養生足球 其實都ok
唔好踢救心足球啦 成日自己龍門口玩波好撚驚

已送到家中

Ching咁有錢

$1999啫 差唔多啦

小妹好窮呀
買野都要就住就住

足球界都係變來變去，未有大巴之前對攻，有大巴之後隊隊都打防反，固然哥帥種破密集係好悅目，但利種粗暴鳩轟都係有效嘅，開始都見到啲強隊學呢種打法，逼啲閘上前攻，查比亞呢類球員可能又水漲船高

有無人知包皮黎到著幾號波衫

曼有咩number剩?

19

兒子 辛祖 辛尼 麥包 一字排開啦

7 米拿就走

meet咗邊個？ 支那James？

LaiBeiJing

已經諗定著幾多號

利申book 咗印字

太多人
搵日約齊人黎試下腳再決定

邊隊波衫

高普成日帶 幾靚但無係香港見過

皇馬

小妹都係用bose算

用緊10蚊對 或送個啲

隻耳仲聽唔聽到野

細細聲

用緊shure

好唔好用同幾銀

用緊最平既se215 Bluetooth
但唔係真無線 好用過beats咁
入個陣千鬆d
想買隻425 然後用返條舊線

單係龍門都難搞啦
你睇下有幾多個有腳法既龍

邊個黎

This?

利申 唔識

我都唔識

點解會唔見？

原來盧卡古意甲已經入左7球

琴日嗰球好撚勁下

玩無線現階段我覺得都係求方便好用就夠
要玩耳機都係老老實實搭番條線

最緊要都係通話
apple 真係唯一選擇

2000蚊買個耳機貴撚到

佢講nat philips都正常

呢個邊撚個

nat philips 外借左

雲迪克愛助攻

買 Sennheiser 都要二千起標啦

幾靚仔

問題係玩個啲藍芽線去到某個位換幾靚既耳筒都分別不大

#mbappe2020

咪FF